無心影到女同事走光...

點算好

笑到我仆街

你老母

正評引伏，不過樓主仆街啦

收皮啦屌

仆街未?

除埋褲比咁嘅野我睇

見到樓主即刻走佬啦

收皮啦

好撚正

屌你老母

男同事扯哂

我屌你老母呀

都幾白滑

女同事走光

未就光呀 我仲見到個喎
大家見唔到咩？

走 打錯自膠

抄人地啲post就唔好笑架喇樓豬

好撚好笑啊

on9當有趣

創意台

好撚好笑阿,屌你老母

推返上嚟做乜撚